微博網友：陳奕迅解除終身代言合約損失慘重，違約金或超千萬元

G持

中國法院你估點判？

要睇下人地夠唔夠告單丸至得嫁

全球代言人係咪可以係中國以外告鳩佢?

希望佢可以帶頭終身一步都唔好離開中國，成就民族大義！

Adidas 養左佢十年
要睇下份約幾多年
叫党幫佢找數啦

民族英雄
扶共滅洋！
打倒一切外國勢力！

全球代言人，佢唔洗再出國了

點讚咋？
唔打算幫下你個民族英雄？

佢敢唔解約?

佢嗰份約jurisdiction clause 應該唔會寫大陸，Adidas 都唔會喺大陸告佢

係
支那區代言人或者可以歷史文件
但簽到亞太區好難唔賠

其實應該賠返之前比過佢既錢

唔怪得尋日呆坐一個鐘

層樓都2億 個千幾萬算乜

終生合約，本身唔休做

大支那區

咁如果單春一世哩係大灣區呢？

唓，有黨點洗賠錢呀！

國際大牌子請blacklist支持種族滅絕嘅畜牲

我層樓都800萬，你要我賠10萬都肉赤嫁

搵緊邊度可以嘔返千幾萬cash
老婆啲衫褲底橫邊件二手值錢

終身合約 on9

年年有人比錢你洗同送最新既衫鞋都解約

奶到咁

份合約如果喺支那簽就肯撚定唔撚洗俾違約金啦
分分鐘人地俾返你轉頭

係支那是但搵一個安踏李寧定特步廣告都夠補償啦 做得偽人梗係向錢看計過數先出聲明

吊！律政師介入徹控囉！

咁可摸耳分開逐個國家玩

單春唔係真係以為Adidas無左佢唔得呀嘛
屌最多咪搵第二個 Adidas要搵藝人做代言人多如牛毛

解約係咪還返以前啲糧

歌神陳奕迅（Eason）為服裝品牌adidas original擔任全球代言人，與碧咸、美斯、大衞韋拿等足球明星齊名，十分威水。

我諗拎單春份錢夠比十個廿二線頭藝人
講真adidas 睇得起你好多大廣告你又會出現
比依啲nike adidas真係名利雙收

全球代言人

全球代言係唔係可以去其他國家告

所以點解坐喺架車度成個鐘
因為本身啲共產黨黨員話會幫佢找數
但解完約，發覺打電話俾果個黨員，電話唔通

要睇份合約去邊度簽，根據邊個國家嘅法例，斷估Adidas都唔夠膽告佢

可能佢淨係解中國地區(香港除外）

本身坐定定收錢

奶得共就梗係為錢啦，梗係諗過度過條數先出聲

嗰幾千萬算得乜，小財唔出大財唔入嘛(不過共產黨係唔係真係咁值得投資就

關你支那撚事

其實佢解約張memo 漏漏地
有無d堅d 既source睇？

一千萬佢比得起啦

以陳奕迅嘅地位 講真就算唔奶啲大陸人都會繼續聽佢啲歌

如果Adidas 係香港做仲裁告佢唔知會點呢

憑自己本事毀既約，點解要賠？

去代言柒牌啦單春

人地上春晚唱幾首歌收幾球啦

應該係話冇代言都會有人買

佢蝕幾多錢都唔撚關我事啦
佢唔理香港既事 我都唔撚洗理佢既事啦
最好繼續將佢疑似係黃果啲野係咁同啲大陸狗講
搞到佢好似鳩拍豪咁

點左個讃仲想點

Ching識野

全宇宙通用

佢都預咗架啦 係支那賺返

最好係咁

一陣就奶到幾倍落袋 一定計過度過有賺先解約

首先要揀個唔瀨共嘅arbitrator
不過呢d contractual dispute 就算瀨共都應該冇乜位俾arbitrator 走盞

合約係歷史文件

某程度上解約 反而幫左Adidas 我就唔著奶共撚代言既品牌

終生合約好屈機成年D衫都免費當做宣傳

但係咪一定要著先

唔去外國咪唔使賠囉
以後只可以係大陸發展
無得全球演唱
岩哂佢
不過我信佢會賠既

正宗食碗面，反碗底

咪係奶下支共賺番一億 計過哂先解約架啦

唔聽單春啲歌同唔買Adidas根本兩個級數黎

你告佢，中國就趕間公司走
生意佬點會放棄中國市場
最後咪又係和解收場

不可抗力啊

不要扶共
要扶華

搞到咁仲搵唔搵你班契弟代言

係咪真係要賠錢先

當然係Adidas賠返「傷害中華民族感情」轉頭

合約精神

其實addidas 唔洗搵依d垃圾代言人都大撚巴人去買

為終國犧牲小我 告到單春仆街就岩

求其出隻yeezy新色夠唔夠買曬佢印咗嘅所有碟

我估計合約可能有寫明，總之涉及國家利益，藝人單方面解約應該唔駛賠，中國之前NBA 令過嘢，一齊會改合約保障自己友

如果見到E神 或佢親人 或佢身邊人著NIKE ADIDAS都要屌佢地全家

抵撚死，你估奶咁易咩，都要付出代價架

點呀
撤廠呀

人係支那你搵唔到佢賠錢
不過佢就終生困係支那國

eason今次好大犠牲

奶喇 繼續

eason 都係身不由己 無奈 無辨法

食屎啦你 仲有班死撐撚

其實都走得7788 唔點敢

關我卵事咩，佢奶得就預撚咗啦
唔係13億都養唔起佢啊
咁佢就反省下係咪要奶喇

應該唔止千萬

廢柴

聽講曾經話啲大學生係佢分享嘅時候係台下面唔係好尊重佢

俾我有機會一定成班當面屌柒你

PIN 呢個 一齊去搞鳩E神個榮譽博士學位

祖国大撚把水 抱住過世

中國咁民族大義要由英國人去成全

如果佢個微博account唔係自己manage嘅咁都幾大隻死貓
Btw抵啦公眾人物真係覺得唔洗為自己隻PR負責呀?

食屎啦歌神
奶共神ja 掛

仲要以後冇免費衫著

班戇鳩柒琴日話沽空NKE啦
得把死人口
叫佢哋喺銀包拎錢出嚟
你估班人會唔會吖啦

做完利幣分析 決定奶

唔緊要啦，有14億人，每人比1蚊單丸幫佢都夠啦

全家都要捨身成仁

星島今日先話涉發辱華成份唔洗賠

係咪真架

判陳奕迅贏囉，或者袋左錢，3個月後番去含。

喬丹可以叫Jordan賠錢，new balun可以叫new balance賠錢
自己諗

養你十幾年養到做歌神
一夜間就反枱

佢寧願要点贊都唔要錢同贊助, 高尚情操

E神英國間學校 屌鳩佢地有隻畜生校友支持新彊奴隸制

佢之前有去我間大學做咩分享會
但我個日要去補習 所以冇去到
我之前仲覺得OU班人幾離譜
原來最撚離譜嗰個係佢

我覺得違約金應該億億聲
違約金應該要嘔突收個份錢先似樣
唔撚使補償損失呀？

學立法會

不怕還有黨與14億人感情

以為係睇份約邊度簽
香港簽有冇得告

上庭打官事囉
搞大佢 睇下仲有冇人搵佢代言吖啦

國安處班友俾人制裁完樓都唔洗供，eason再奶多幾下就OK LA，唔洗賠

即係佢哋公司認為，呢度損失千萬，可以喺大陸搵返來，或者話唔表態損失更多。

佢咁樣同解約有咩分別

如果佢全球合約通常contract 個jurisdiction 都係香港 or 外地普通法國家
因為本身大家都信香港法律同common law
而家咁大陸法都救佢唔到

喺大陸係唔解約先要罰錢同坐監，因為根據《民法典》你「濫用民事權利損害國家利益」，堅持履行合同事實損害公共利益。

如果畀你揀賠大筆啲嘅錢又或者賠細筆啲嘅錢但要坐埋監，你會揀邊樣？

好

以後唔會搵你做代言

搵民族英雄做李寧牌代言人，十億入荷包簡單啦

英國公民要返屋企受審

香港簽有得告
啲大品牌合約有細明
如果單方面解約要賠幾多

可能中共唔畀佢入場呢

支國網友眾籌啦

支那公司要解佢有閪權話事

支持

最好打官告告條奶共狗 賠到佢陷家剷

大陸果啲應該冇問題
但香港果班份約未必跟大陸法律

樓主麻煩可否pin呢個

歷史文件

佢一世唔好離開中共囉

香港簽香港告...但係而家既香港法庭同支那無分別
所以晒氣

一定唔洗賠，一定有啲條款保障個人形象之類，用嗰啲條款就得

adidas要賠比Eason

有其父必有其子
臭坑出臭草

jeng 我估係大陸啲濕尻pr公司見個個都send解約跟埋一份
冇諗到份約唔同

依家一係就話出份件嗰個係臨時工
一係就話唔關佢事 係pr公司自作主張 當冇事發生過

爆相爆片丨陳奕迅同adidas割席後首現身 獨坐車廂發呆成粒鐘

唔怪得要呆坐成粒鐘

得罪大陸

笑死

天下圍中｜《民法典》國家利益如尚方寶劍 內地律師：藝人割席解約不用賠錢

用幾千萬錢 換你幾千個讚 抵食

過一排睇下有冇上支那節目就知
應該好快見到佢出番嚟唱

係外國告，你話中國人唔用血棉破壞形象？

戇鳩 當2千萬身家 一百萬多唔多?

喺大陸求鳩其上一個節目都收過百萬，小學生都識計點揀啦

話就話全球代言，實際上咪得中港台加埋馬拉。

香港個巿場一早放棄左。
台灣唔錯嘅，但一同大陸比，差幾多唔使講啦，唔係咁好搵都唔會出到咁多奶大陸台星啦

仲有奶共國, 法國果啲

咪下佢老豆個肝點黎
就知咩新彊棉係小事

成全民族大義？！
笑撚死，一樣為個人利益咋，自作多情

毀約要賠千萬?強國人不吃這一套

純粹玩大佢
呢啲負面消息
對日後有國際品牌搵佢做代言都諗諗先

呢啲事少
之後出去國際event等睇冇sponsors

喺Adidas違約在先
所以唔使賠

成班都笑話黎 為左錢真係乜都可以放棄

奶共 奶到咁上下 你唔奶都逼你奶啦 你唔奶就捉你坐牢

又有錢收
又送衫褲鞋你著
好行唔送

唔怪得咁頹啦

所以話，成日話黃屍勒索點點點

根本勒索得最勁係紅色經濟圈

梗係唔使賠先衝出嚟柒啦， 呢隻單丸畜生計撚晒數啦

又唔係比唔起

你估强國法院流架

係囉，點讚有錢既？

唔怪得知要呆坐

係
佢好似仲有英國國籍

係大陸唔告得
但係香港告得

#32 有新聞

邊間公司幫佢解約

中国式司法洗咩賠～ 反告番Addis 轉頭！

香港喎

仲係以前咩

唔坐番夠本
遲啲窮到車都賣埋就無得坐
本身話成年無工開
訓身支持addi 要佢賠錢
切埋個春袋佢喇仆街陳共迅

計洒數知Adidas 唔敢告，一上庭日日頭條，中國人玻璃心就日日抵制

你又啱嘅
但係佢哋點解唔用返自己本士啲藝人先？
搵佢原因係因為佢中港台通吃
依家都唔係個會事

陳廢今鋪真係遺臭萬年

全世界都知佢奶共奶到名譽掃地

佢唔解約都唔知佢代言adidas

攪顏色經濟圈嘅先祖就係国貨公司

係外國告得唔得？
無得俾佢入境其他國家

做全球代言仲要有機會接觸世界級球星

會員編號：391253
會員名稱：西毛大俠
註冊日期：2021年1月30日

【⚠️】
事蹟：力撐安心出行，稱「宜家成街都係cctv你入晒鏡啦！你咁驚不如住森山啦！」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

心中有党
党能戰勝困難

真, 求其整啲黑材料出黎好似飯pinkpink咁

依家先知佢代言adidas

問心啦
中共點會捉佢坐監

擺明係想奶先奶

單春咁膽開聲問咩
問完轉頭支那稅局就揾人同佢跟跟d稅務問題
就算翠翠翠主動話比番佢都唔敢拎啦

呢樣真

叫黨找返條數就OK

贏得14億人嘅心哦

全球代言人份約唔會係中國約
所以仆街了

連范冰冰喺大陸禁大勢力都可以搞到你pk+未審先行政拘留，陳奕迅算係啲咩呀?

賺埋賺埋都未夠過世
仲要亂咁企邊

梗係可以啦

全球代言人你單方面解約梗係全球性啦，邊會單方面解約一個地區

即係碧咸個隻

約係我憑實力解既, 點解要賠, 屌你老母

分分鐘要adidas 賠返錢畀單春

出返個po賴admin既錯就

過千萬會唔會太睇小eason
過億吧

呢啲國際大企業喎 點都會扮下有法治啦

而家呢下先真正「代言」

一牽涉到國家層面就冇呢支歌仔唱嫁啦

咪係 形象又唔係好到填海華嗰種 有幾多因為佢去買adidas

重點 佢唔係中國約
人地可以係外國告佢

隨時賠一個億

佢份約好似係終身，仲好似係亞洲第一人，即係每年都有錢收有贊助費

話超千萬太睇唔起佢

支持Eason

供完未先
人地現兜兜拎岀黎買喎

直頭差，諗起Marvel單嘢

唔好講到佢有得簡咁啦

同共產黨講合約？_？

Contract 應該有寫明有糾紛會用咩國家law
斷估唔會係大陸掛

應該份CONTRACT會寫用邊個國家法律

終生合約 唔止一億掛

佢而家點做都死㗎喇，呢度有人咁勁拆倒呢個局嘅去佢代理人公司應徵， 閒閒地十零廿萬一個月濕濕碎

佢又醜又矮，點解會搵佢終身代言

商業違约都算為左國家利益

因為港豬中意丫嘛

出少句聲咪無事

佢係中港台通吃

就好似 國安克警 有黨幫手清樓按咁

講真一個牌子合作咗十幾年 我諗Adidas個邊啲人都呆撚咗

OOF

大陸律師專家：藝人解約 品牌無權追討解約金！

應該類似每年有個底價 （過千萬）再加活動 廣告commission？

喺香港告
一国一制，正式啟動

咪比佢地試下社會主義既鐵拳！佢地活係資本主義既假象之下太耐啦

班撚樣喺牆外根本都冇人識，哪來的自信？

每人籌十蚊俾單丸都有一百四十億啦
成班中蝈人都自私自利

香港法庭先好玩，咪畀國際睇下香港點做國際仲裁中心

應該係啦，估一年一千萬應該都有

終身合約，條數要搵big 4計了

歷史見證奶共神

其實買 adidas 都唔會因為佢代言而買啦

真係隨時唔止

賴咗就會比小粉紅出征
但呢班契弟係無份消費的低端人口黎

因為追星果啲中國人真係會盲目咁爆買
有啲係寫大中華區代言人
全球果啲真係會放全球, 不過呢啲大牌子同一時間都好多個代言, 佢地本土嘅都有

Lm

份野係全球代言人，一解應該全球解

邊有解約一個地區咁著數，Adidas既律師團隊點會唔諗到呢D事發生，人地同咁多歐都明星簽，我就唔信會輸俾單春啦

港台唔會通吃啦， 而家講緊關於種族滅絕嘅議題wo，港台大部分人都唔會因為追星而扮睇唔倒嘅

養狼狗咬心口

D pr 同經理人計過晒數啦

唔恨錢奶共嚟托柒？
唔通愛國咩

大陸法庭會幫Adidas？
違約精神貫徹如一
合約只是一份歴史文件

一你老母個億咩

支人撞音 Yi Yi 就加個「個」字，你學乜鳩啫

祝佢輸到另外粒蛋都無埋 平衡返

支那法院：Adidas你唔係會跪嘅咩單春迅只係condom

佢飛起養佢10年代言喎 就算法院判佢唔洗賠 究竟邊個傷d...

呢啲約通常都係dispute resolution 都係arbitration clause

就算litigation 你都唔會揀中国法院吓話

支持adidas按合約去做，在商言商，不帶偏見

好，睇清晒邊啲係人，邊啲係鬼

所以我好支持Eason
抵死

到底會唔會一野收埋皮哩

緊係係英國告佢啦
佢英國人嘛

近呎幾年連佢啲歌都少聽了

我會為eason點讚喔
點多幾個讚蝕多幾十個億

草擬「全球」合約的律師，一般會寫明合約仲裁地。美國公司一般會以加州法律做jurisdiction.

😨😨😨

識玩去台灣告佢

全國每人夾一毫子 可以幫十隻舔共演藝狗解約

咪柒LOL 支那又唔會幫你比錢

《中華人民共和國民法典》
第一百三十二條
民事主體不得濫用民事權利損害國家利益、社會公共利益或者他人合法權益。

內地藝人可以已【第一百三十二條】「不得濫用民事權利損害國家利益」解除合同，而且不必承擔賠償責任。

尚方寶劍！！！

上微博吹風向 叫中國政府俾違約金

其實d品牌，揾單春呢d友做代言，燒足十年銀紙，問心，你有無因為單春而走去買addidas產品？唔駛單春呢條撚樣，你add，價平款靚 我都9衝買啦

終身都係千萬咁平 幾抵用

又真係幾威水，估唔到一個得華人界先有人識既星都做到全球代言

因為佢簽左另一份終身合約叫中國人
唔係佢奶唔奶 係佢已經同中國綁埋一齊

你唔係以為單春無左Adidas 唔得呀
無左黨佢先唔得啫

戇尻 你估佢無計過咩
人地接個大陸show 1晚都幾百萬啦

我公司啲外國客就會寫明跟自己國家仲裁。

大把錢啦人地

俾我係adi 就唔忍啦 撤資

拿就唔係咁計
點解好多人覺得Nike addid 個品牌好過puma
並唔係因為產品質素
而係marketing
當一個人要買體育野
就會首選Nike addid

你其實係唔明。如果仲有2年合約每年5百萬，就算而家係和平分手各不拖欠，都已經算損失左千萬。

鳩拍蠔果d 份約應該都係香港簽？
係香港簽未必有加到咩國家利益乜乜柒柒
一齊賠錢啦

唔洗找！

唔明你想講乜

addi收咗德國政府大量補貼，你估德國政府會唔會告到佢甩褲吖拿？特別係支那制裁咗歐盟咁多議員之後

唔好柒啦巴打串佢冇左份肥約好過

分分鐘adidas要賠返錢比Eason

容祖兒乜柒代言都冇，唔使賠錢，大贏家

eason之前好似無做護旗手 今次做咩咁睇唔開

有中國律師講左，呢類合約都會有一條不可以損害國家利益之類，所以今次割蔗呢批藝人唔會有事。

衡量過如果唔解約，中國果邊違反《民法典》唔單止要罰錢，監都有得佢坐，畀你會揀邊樣?

點解adidas品味咁差 搵個肥撚代言 搵到型仔d唔好咩

借機轉會Nike 賺多啲

你當黨部印鈔機係流，千幾萬一分鐘就印好pack 埋啦😉

咁佢唔使即日簽李寧呀 真係唔好再幫佢兜

前提係敢告
宜家唔告 唔出聲 最多好似定期反日咁 呢排支那銷售下降

但一告就肯定比支那咬到要 成個支那supply and demand 都會無哂
如果有一間MNC 肯咁做就好

其實我想知大家喺邊到知陳奕迅簽李寧? 我goggle過，目前為止冇一間報章報講過呢件事， 淨係有講過係肖戰做，唯一一篇有提過話佢有貼過網購李寧品牌截圖嘅立場條link都入唔到。除非佢微博講啦，我唔用微博嘅

香港d 法官愛國愛黨痴晒線 告條撚咩 分分鐘要Adidas 賠返錢

覺得明星跌咗千幾萬好閒 無感覺 算唔算窮人思維嘅一種

成千萬換來大陸人輕巧一句點讚
呢個好笑

從來唔係千零萬嘅問題，係講緊佢20年嚟喺大陸建立嘅一切可以因為一個唔表態而全部無曬， 嗰日共青團出完post之後，睇新聞好多唔同嘅大陸平台都為各大品牌同藝人整咗個表， 記錄佢哋(1)有冇喺微博表態支持新疆棉;(2) 經理人公司有冇表達佢哋支持嘅態度;同(3)解咗約未， 當你打橫三項全部紅色嘅時候你就會畀人問候係咪唔愛國。同埋唔解約係有機會會坐監，包括用《民法典》入面「不得濫用民事權利損害國家利益」告你，或者簡單同你查稅好似范冰冰咁，全國封殺加行政拘留，所以表唔表態唔係真係平常人諗得咁簡單。

返大陸做生意就好似食煙咁，食咗就返唔倒轉頭，大家喺呢件事到明白呢樣野就夠

解釋得幾清晰 比喻都到位

支那大限制非支那戶籍嘅演員啦

合約精神？中國人不吃這一套。

暫時都係得佢一個好短既聲明，我懷疑未正式同Adidas 提出解約，扮做野。可能遲d 又見佢出廣告

韮菜

係中國告他，邊告得入

Eason 其實代言到adidas 算佢執到啦 又唔係運動員 ⋯

佢跌一千萬當賣廣告啦，上幾個節目都賺返

跪 毀約 賠大錢
支那種回報：点赞！

唔好賠啦 睇下仲有外國人仲同你簽合同
事件發生唔好諗賠唔賠 睇之後條路要點走

唔驚 仲有黨

供唔掂咪開多幾場演唱會

俾得起啦佢 支那俾返錢佢囉

民族英雄-E神

3葉係潮牌

話唔定經理人公司豬隊友

佢d錢係一蚊蚊咁賺返黎
你估佢係巴菲特咩

香港法院同中共法院互聯互通

佢今次真壽臣山了

其實今舖真係好代表到呢班大陸搵過食既歌影視星，就預左去到高位一樣可以被整死，如果呢舖後面係國與國之間既對峙，呢班人跟本連著出街既機會都唔會再有

郭富城、鄭中基唔跟主旋律一樣做到佢地想有地位，有時骨氣係的確可以當飯食

身為香港藝人基本法腐乳唔洗賠錢

其實條數都唔細，唔止係養佢自己，仲有全家人，仲有佢間公司既員工都靠佢食飯。

好想睇佢同佢老婆成身國貨啊

其實錢就肯定搵夠
不過佢老婆咁大洗 同埋佢都想留喺樂壇繼續做佢嘅歌神

我無因為佢而買過一件ADI貨品
但有因為ADI而係廣告見到佢
其實係咪一直佢比緊錢ADI SELL自己

我諗佢自己都衡量過，咁既年紀都唔代言得幾多年，索性瀨盡土共算數

終身代言合約喎

到時有北京大學博士學位

單春人為咗祖国犧牲咁大，唔知祖国同胞會唔會眾籌返啲錢俾佢賠呢

大家都係中国人，應該唔會當人condom個可

都係錢既問題 奶共代言多錢

佢尋日就係咁諗緊
究竟奶共蝕得多啲定唔奶共蝕得多啲

堆戇鳩仔俾人跣咗獲

啲乜國家隊，地區足球隊，藍球，成大堆繼續收緊代言費，繼續冇事。

係衝出嚟柒嘅人，俾人迫示忠嘅奶共港台偽人奶曬嘢

但首選未必係佢啦
大把後生排緊隊 等李寧簽

再大既數，再除以14億，都會變得微不足道

佢連聲都保養唔好 ⋯ 好難wor ...

話時話，佢地唔係推緊限薪令，唔比啲明星有太高嘅酬金咩？

昨日記者訪問律師 有 國家權益法，告佢唔入，反而再做代言人，有機會比人告，重大獲，文化唔同。。。。

睇吓識唔識做世界仔嘅啫
公開表咗態=冇彎轉

党 ： 包在我身上，ADI 夠膽咪搵我攞囉。

依家做鞋係越南做

13年先買最少仲有成億未供完

依家佢做到咁
解約又死，唔解約又係死

賠咁少

笑撚死 奶共狗

最好就拎嚟香港告，等班仆街紅官判陳奕迅贏，睇下以後國際大公司仲夠唔夠膽嚟香港簽約

內循環

係，通常係瑞士新加坡呢啲中立國

尋日有個post話佢係中環呆坐係車到成粒鐘

小粉紅會幫手俾錢嗎？

14億人一人俾一蚊佢都可以賠十幾廿次

佢唱兩首都200幾300萬啦，果千零萬有幾多呀

人地係計過數得罪中共仲大獲
同埋唔啱聽都要講,Adidas跪既機會點睇都大過中共

在2015年到2017年之间，陈奕迅收入的排名下滑严重，但实际上他的捞金能力并不比往年少，2015年陈奕迅收入8600万，在2016年陈奕迅收入为7850万，在2017年陈奕迅收入达到9000万。 即使在这几年中，陈奕迅也算不上一个努力营业的艺人，工作量相比其他明星并不算多。2020年10月21日
[red]
陈奕迅被骂卖惨，自称零收入被女儿嫌弃，网友扒出他5年赚4亿[/red

係幾陰公既 係兒登仔眼中佢要靠呢份約先生存到

人地係計過數得罪中共仲大獲
同埋唔啱聽都要講,Adidas跪既機會點睇都大過中共

在2015年到2017年之间，陈奕迅收入的排名下滑严重，但实际上他的捞金能力并不比往年少，2015年陈奕迅收入8600万，在2016年陈奕迅收入为7850万，在2017年陈奕迅收入达到9000万。 即使在这几年中，陈奕迅也算不上一个努力营业的艺人，工作量相比其他明星并不算多。2020年10月21日
陈奕迅被骂卖惨，自称零收入被女儿嫌弃，网友扒出他5年赚4亿

超千萬元賣左其中一層港樓就得

講到世界末日咁唔過億都冇報導價值

係大陸開個演唱會都賺返晒

你地唔洗擔心，中共建黨100年搞個晚會，俾返幾千萬人仔呢d表忠歌手回血

瑞典、瑞士、新加坡、香港都有

post個支博講下姐嘛 合約精神係講文件 肯定唔敢簽話終止

大約有4億人可以做到1人俾1蚊嘅，但有10億人會每人問你攞1蚊

審死官劇情原告變被告

唔識法律想問下，話就話可以係其他國家判，但係如果判完之後都係賴死唔俾，然後成世唔離開支那既話係咪都奈佢唔何?

雖然我唔覺得果幾千萬陳奕信會俾唔起，純粹好奇問下

講真佢賠1000幾百萬有咩所謂啊 佢大把錢

轉個頭過咗幾億佢做代言啦

eason,係暗黃

千萬又如何，支共冇錢咩加吓

6000萬

賺唔賺得返啊
李寧就得一間
依家咁多人一齊斷代言

傻的嗎
依家李寧大把代言人揀啦
一嘢買起晒彭于晏的士陳 Eason 都得

唔代言李寧就唔愛國

投資大陸等於課金落手機 game
萬般帶不走

根本傾好晒先解 咁人地都預左係香港食屎 返支那食飯

去美國法院告咪得，全球約喎

肯定諗過度過
蔡依林潛水唔出聲比人屌到飛起

依家上位做民族英雄 黎緊實大把job

似係 上左位做民族英雄
一告佢就發大黎搞

國安法就係呢種時候發揮作用

唔係即時簽左李寧咩？味好似轉工咁，人地buy out 你

因為違反及犯國家安全 所有有關已經簽咗的合約 即時失效 此致各位藝人！請放心